我屋企個電熱水爐係咪擺設嚟

平時都好地地
仆街 一凍就成個煤氣熱水爐咁

一凍就成個煤氣熱水爐咁 唔好咩

煤氣好熱

黎我屋企沖

有錢買 iphone 無錢換電熱水爐 ?

屌 我係咪撈亂咗啲嘢

濛 我而家拎住風筒吹緊腳

認錯人

唉 是撚旦啦 煤氣爐係咪長開長有 我可唔可以換煤氣爐

想睇

我個陳年煤氣今朝都係開一半火力就搞掂

濛 條街好凍

可唔可以借嚟用下

tg

我只會示範一次
睇清楚，留意個溫度顯示器
呢部熱水爐嘅溫度
要到1分10秒以上才發揮出來

所以我喺被竇

真 啲水凍到on9

Tg ed

好

暖定床等我？

好想死